特朗普：因為真真假假假真真的新聞，伊朗已分不清東南西北了

海灣戰爭3.0-

應該都係靠嚇多

你呢句是2019炒車最多次數 的詞語之一

特朗普都唔會單單野都做

好像北韓都無再理
有一排吹到就快打仗

特朗普依家重心始終係中國

搞掂中國，伊朗同北韓問題自然解決